煎pan打PUBG

跪求咁多位巴絲打教我點樣唔執槍剩係用煎pan打PUBG,食到雞就得

入黎見唔到陳展鵬-》上一頁

我都以為係佢玩PUBG

冇人知我抽緊邊個水?

冇....

屌你老母男權狗隻

搞事之前有冇睇撚清楚D呢度咩台呀?
死撚返感情台啦,呢度剩係講電腦知識咋

得2000蚊想買機打PUBG又驚lag嘅乞衣
同喺PUBG得個煎pan,一見人就匿埋驚住會死嘅一樣